新華社：李鵬逝世 終年91歲

新華社報道，國務院前總理李鵬因病醫治無效，於昨日23時11分在北京逝世，享年91歲。

報道形容，李鵬是中國共產黨的優秀黨員，久經考驗的忠誠的共產主義戰士，傑出的無產階級革命家、政治家，黨和國家的卓越領導人。

祝你下世繼續做終國人

喂屌冇人捐器官比佢咩

終於比天收喇

好惡毒

你個名咁正

李鵬係我地最偉大嘅領袖

小鳳姐今日有D忙

舉國歡騰

搞遊行慶祝？

下半旗（撚）

終於，六四嘅所有主政人都死撚晒

唔緊要啦,隔一排佢又回歸人間做中國嬰兒

TVB叫同志，唔撚係呀